香港人真係好痴線

而家個香港同獨裁地方有得揮，白色恐怖新聞滿天飛，個國安法日日進化嚇鳩你。我睇新聞都驚到想喊。但上黎連登見到大家對住啲新聞一笑置之，玩鬥紅笑返個政府，睇完當堂定左，覺得香港變成點都有你地一齊撐住多謝你地

我冇bno，又幾十歲人走唔到，真係好撚灰，但係香港係我屋企，我真係好撚鍾意香港，我唔想走呀移到民既，我祝福你，但你去到邊都好，唔好唔記得呢個屋企。冇得去既，我地一齊圍爐一齊睇住中共點搞死香港，5201314，唔好唔記得呀

YNWA

本身想正評但見你自己又打5201314
怕甚麼，所以負評

連登一封左就

唔想諗